{
  "id_query": "22507161",
  "total": 19606,
  "total_current": 200,
  "max_score": 48.68048,
  "origin_question": "Nếu mình mua trả trước 2.500.000 có được áp dụng lãi suất 0% không ạ",
  "hits": [
    {
      "score": 28.408466,
      "id": "25677438",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em muốn mua trả góp , trả trước 10% có được áp dụng gói trả góp 0% lãi suất ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ góp 0% lãi suất anh cần đưa trước 50% hay 30% đó ạ.Anh có thể cung cấp thông tin giấy tờ mà anh có như:CMND(rõ hình chữ số không quá hạn 15 năm),Hộ khẩu(có tên trong hộ khẩu) hay Bằng lái xe bản gốc nếu được anh có thể thêm hoá đơn điện/cáp/nước/mạng,, trong 3 tháng gần nhất ạ? Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 27.558235,
      "id": "24504620",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 này có áp dụng trả góp lãi suất 0% ko ạ ?",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Rất tiếc sản phẩm này không áp dụng trả góp lãi suất 0% anh nha. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.608116,
      "id": "28967415",
      "field_search": "question",
      "question": "Với mã giảm 3% khi mua đt apple. Có áp dụng cho trả góp 0% lãi suất không ạ ?",
      "answer": "Chào anh ! Dạ em rất tiếc, mã giảm giá không áp dụng được cho lãi suất 0% anh nha, mong anh thông cảm giúp em ạ.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.687738,
      "id": "20068377",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 32g ko áp dụng trả góp 0% lãi suất à.",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm không áp dụng gói lãi suất 0% anh nhé. Mong anh thông cảm và tham khảo gói lãi suất khác được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.053293,
      "id": "25373790",
      "field_search": "question",
      "question": "Gói trả trước 30% lãi suất 0% có không ạ ?",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em không hỗ trợ trả góp với lãi suất 0% chị nhé, mong chị thông cảm. Nếu chị quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 20-60 tuổi, chị có thể cho em xin thông tin các giấy tờ chị đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe chị đã có những giấy tờ nào, số tiền chị có thể trả trước và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp chị nhé Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 24.454527,
      "id": "24504517",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 32gb 2017 ko áp dụng trả góp lãi suất 0% hả ad ?",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc cùng anh hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bên em không hỗ trợ mua trả góp lãi suất 0% anh nhé, anh có thể vui lòng tham khảo thông tin về gói có lãi suất giúp em ạ, nếu được anh vui lòng cho em biết thông tin các giấy tờ hiện tại anh đang có, mức trả trước và số tháng góp anh muốn góp sản phẩm để em kiểm tra thông tin và tư vấn đến anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.573812,
      "id": "23775943",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào e ,có CMND & GPLX thì có dc áp dụng trả góp lãi suất 0% ko e ?Thks e!",
      "answer": "Chào chị !  Hiện với sản phẩm này bên em có hỗ trợ gói lãi suất 0% của HOMECREDIT và chị dùng CMND - BLX là có thể tham gia trả góp chị nha. Nếu được chị có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ chị làm hồ sơ nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.9836,
      "id": "18569942",
      "field_search": "question",
      "question": "đã áp dụng trả góp chưa ạ. nếu trả trc 50% thì lãi suất là bn. cảm ơn ad",
      "answer": "Chào chị,Với sản phẩm Iphone 6 này, chị có thể trả trước 50% ( 4.495.000₫ ) với lãi suất 1,39% của FeCredit, chị cần có CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện, góp trong 12 tháng, mỗi tháng là 469.500₫ chị nhé. Nếu quan tâm gói lãi suất này, chị vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.570347,
      "id": "22358168",
      "field_search": "question",
      "question": "A cho em hỏi 1số vấn đề với ạ Bên anh đang có gói lại suất 0% nếu em mua trong tháng này mà chưa trả hết tiền. Tháng sau em trả tiếp có tính lãi không ạ Em chỉ có cmt với bằng lái xe có được hưởng gói lãi suất 0% không ạ  Gói 0% có áp dụng tất cả các cửa hàng tgdd không ạ. Em cảm ơn",
      "answer": "Chào anh,Dạ tất cả Thegioididong.com đều áp dụng gói lãi suất 0% ạ, mình cần trả trước 4.495.000₫(50%) và góp mỗi tháng 597.000₫ trong 8 tháng, giấy tờ yêu cầu là CMND và Bằng lái xeAnh quan tâm vui lòng cho em xin số điện thoại để Thegioididong.com liên hệ hỗ trợ đặt mua nhé.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.04376,
      "id": "24177200",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi. Đến tgdd mua trả góp lãi suất 0% thì có được lấy máy ngay không ạ",
      "answer": "Chào anh LongSau khi anh ký xong hợp đồng và đóng các khoản tiền theo hợp đồng rồi thì anh có thể nhận máy ngay hôm đó luôn anh nhéThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.616163,
      "id": "27033428",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả góp lãi suất 0% không qtv",
      "answer": "Chào chị!Dạ hiện sản phẩm không hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ, Mong chị thông cảm. Nếu chị quan tâm đến sản phẩm chị vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ chị đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất), Bằng lái xe chị đã có những giấy tờ nào, số tiền chị có thể trả trước và số tháng trả để em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.406803,
      "id": "24504893",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 32gb trả trước 4.000.000  góp trong 6 tháng thì áp dụng mức lãi suất bao nhiêu 1 tháng ạ?",
      "answer": "Chào chị,Để đượu ưu đãi lãi suất cũng như tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn thì không biết là mình có CMND, sổ hộ khẩu/bằng lái xe, 1 trong các hóa đơn điện, nước, internet không hoặc sao kê lương trong ba tháng gần nhất không để em xem thế nào ạ.Mong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.315126,
      "id": "19462498",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em góp mà không trả trước thì lãi suất cao không",
      "answer": "Chào anh Khánh,iPhone 6 32GB nếu góp không trả trước, lãi suất là 2,2% của FeCredit nha anh! Lãi suất không quá cao anh nhé! Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất này, anh có thể để lại thông tin tên và số điện thoại. Siêu thị Thegioididong.com sẽ liên hệ hỗ trợ anh duyệt hồ sơ online nha!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.251066,
      "id": "25669629",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 32g cũ có trả góp 0% lãi suất không ạ. Nếu có thì cần những gì ạ",
      "answer": "Chào anh,Máy cũ thì không được hỗ trợ gói lãi suất 0% anh nha. Nếu có nhu cầu mua hàng cũ, anh có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.208967,
      "id": "20726169",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32G có trả góp 0% lãi suất không ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc sản phẩm không hỗ trợ lại suất 0% nha anh. Nếu có thể anh vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền anh muốn trả trước, số tháng anh muốn góp, các giấy tờ anh đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.151829,
      "id": "23354373",
      "field_search": "question",
      "question": "mk muốn mua trả  góp trả  trước 0 đồng  có  được không vậy  ,.,.   nếu  được thì lãi  xuất là  bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh vui lòng cung cấp các giấy tờ hiện anh đang có như CMND, Hộ Khẩu, BLX và Hóa Đơn Điện để bên em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.027664,
      "id": "26644896",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu như tôi muốn mua Iphone 6 32GB có lãi suất 0% hay không",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc hiện sản phẩm bên em tạm off gói lãi suất 0% rồi ạ, mong chị thông cảm, không biết là mình dự tính trả bước bao nhiêu và góp dần trong bao nhiêu tháng để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.00408,
      "id": "30075943",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 0% có áp dụng mã giảm giá không ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh cho em xin thêm thông tin là mình có mã giảm giá từ chương trình nào ạMong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.881292,
      "id": "18507811",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi có trả góp 0 lãi suất không. Nếu có đưa trả trước bao nhiêu tiền và hàng tháng trả bao nhiêu.",
      "answer": "Chào anh Nhân,iPhone 6 32GB này không hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ. Nên anh chọn mua góp gói có lãi suất giúp em nhé. Nếu được, anh vui lòng cho em biết giấy tờ anh có như: CMND, hộ khẩu (hoặc bằng lái xe), hóa đơn điện,...để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhé Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.871428,
      "id": "27340118",
      "field_search": "question",
      "question": "Có áp dụng mua trả góp 0 đồng kh ạ ?",
      "answer": "Chào anh Không biết anh muốn trả trước 0đ hay trả góp 0% lãi suất vậy anh .Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.7465,
      "id": "22773565",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi nếu trả góp lãi suất mà trả trước 50% thì lãi suất là bao nhiu ạ",
      "answer": "Chào chị NgọcHiện Thegioididong.com đang có gói lãi suất 0% áp dụng cho máy, chị có thể trả trước 50% và góp dần 572.500₫/tháng(góp 8 tháng) với công ty tài chính HomeCredit chị nha. Nếu quan tâm đến gói lãi suất này, chị có thể đến trực tiếp siêu thị để được hỗ trợ làm hồ sơ trả góp trực tiếp hoặc chị cũng có thể để lại tên và số điện thoại ở đây, bên em sẽ liên hệ giúp chị làm hồ sơ trả góp online chị nhé. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.70478,
      "id": "23070080",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi nếu trả góp không lãi suất thì trả trước Bao nhiêu vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ với gói lãi suất 0% thì anh trả trước 3.596.000₫ (40%) với Home Credit, mỗi tháng khoảng 939.500₫ (góp 6 tháng) anh nhé, nếu quan tâm gói lãi suất này anh vui lòng thông tin lại tên và số điện thoại để bên em liên hệ giúp anh làm hồ sơ trả góp Online nhanh chóng và tiện lợi nha.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.406788,
      "id": "22235347",
      "field_search": "question",
      "question": "có GPLX, còn có Hợp đồng là saob? Được áp dụng lãi suất bn % vậy b ? Thks b !",
      "answer": "Chào anh  Với sản phẩm iPhone 6 32GB anh có thể tham gia mua trả góp với gói lãi suất 2.77% của công ty tài chính Home Credit anh nhé. Anh trả trước 2.697.000₫ (30%) Và góp trong 6 tháng, mỗi tháng 1.272.500đ đó ạ. Anh sử dụng CMND và Bằng lái xe để tham gia gói trả góp này anh nhé. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.384129,
      "id": "22227526",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp lãi suất 0% thì cần trả trước bao nhiêu.",
      "answer": "Chào chị Với sản phẩm iPhone 6 32GB chị đang quan tâm rất tiếc chưa được hổ trợ trả góp 0% lãi suất chị ạ. Mong chị thông cảm tham khảo qua gói trả góp lãi suất thường giúp em chị nhé. Chị có thể tham khảo qua gói trả góp này  ạ. Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.291338,
      "id": "27947515",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn trả góp lãi suốt 0₫ và đưa trước 20% được không ạ ,Em muốn trả góp lãi suốt 0₫ và đưa trước 20% được không ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ em rất tiếc về trường hợp của anh, bên em không hỗ trợ được ạ, mong anh thông cảm. Nếu anh muốn tham gia gói lãi suất 0% anh có thể tham khảo mức trả trước 30% góp trong 6 tháng hoặc gói trả trước 50% trả trong 8 tháng anh nhé. Không biết là anh có thể tham gia với gói nào ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.159662,
      "id": "21210025",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi! Máy có hình thức trả góp lãi suất 0% không vậy?",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc sản phẩm không hỗ trợ gói lãi suất 0% anh nha. Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất khác xem sao nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.123749,
      "id": "26682589",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi  nếu e có CMND và Giấy phép lái xe, thì trả trước bao nhiêu % để hưởng được lãi suất 0% ạh?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ em rất tiếc là với sản phẩm này bên em không có hỗ trợ gói lãi suất 0% chị nha, mong chị thông cảm, nếu chị muốn mua trả góp chị có thể cho em xin thông tin thêm là số tiền anh có thể trả trước là bao nhiêu và chị muốn góp trong mấy tháng, để em hỗ trợ lãi suất tốt nhất giúp chị nha.Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.102875,
      "id": "21991095",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này mình có trả góp lãi 0% qua thẻ tín dụng không ạ?",
      "answer": "Chào chị !  Rất tiếc bên em không hỗ trợ gói lãi suất 0% và góp qua thẻ tín dụng chị nha. Mong chị thông cảm ạ. Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất khác xem sao nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.050285,
      "id": "17598874",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả góp lãi suất 0% chứ",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm IPHONE 6 32GB anh quan tâm  bên em hiện chưa có công ty tài chính nào hỗ trợ lãi suất 0% cả nha anh, anh có thể tham gia với lãi suất thường cũng được nha anh. Anh có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ anh hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.929419,
      "id": "22352969",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi với nếu mua trả góp mà trả trước dưới 50% tiền máy, trả trước 3tr thì lãi suất mỗi tháng là bnhieu ạ? và có được làm thủ tục vay tiền ngân hàng lãi suất thấp k ạ?",
      "answer": "Chào chị Với sản phẩm iPhone 6 32GB chị có thể tham gia mua trả góp sản phẩm này với gói trả góp 2.77% lãi suất của công ty tài chính Home Credit chị nhé. Chị trả trước 2.697.000₫ (30%) Và góp trong 6 tháng, mỗi tháng 1.272.500đ chị nhé. Chị cần sử dụng CMND và Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe để tham gia gói trả góp này chị nhé. Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.920794,
      "id": "20719681",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 32gb không có trả góp lãi suất 0% hả qtv",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại sản phẩm không hỗ trợ gói lãi suất 0% nha anh. Nếu có thể anh vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền anh muốn trả trước, số tháng anh muốn góp, các giấy tờ anh đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.837425,
      "id": "21281323",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi iphone6-32g mua trả góp có được hưởng lãi suất o% không",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện sản phẩm chưa được hỗ trợ góp lãi xuất 0% đâu anh nha. Anh vui lòng cho em  xin thông tin cụ thể về độ tuổi, nghề nghiệp, giấy tờ và số tháng anh  muốn góp để em  có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với nhu cầu của anh  ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.723019,
      "id": "19916512",
      "field_search": "question",
      "question": "Có gói lãi suất 0% k bạn. Trả trước bao nhiu cũg được.. xxxx066719 ( năm căn - cà mau)",
      "answer": "Chào anh Đức,Rất tiếc là hiện tại iPhone 6 32GB chưa được hỗ trợ góp lãi suất 0% anh nha! Để em tư vấn anh gói lãi suất tốt nhất có thể, anh cho em thông tin về các giấy tờ anh đang có để góp như CMND, bằng lái xe, hộ khẩu, hóa đơn điện.Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.692287,
      "id": "17884191",
      "field_search": "question",
      "question": "Không có hộ khẩu mua trả góp lãi suất thấp được không",
      "answer": "Chào anh, Với gói lãi suất thấp của công ty FECredit 1.39% anh dùng CMND , hộ khẩu hoặc bằng lái xe , Hóa đơn điện và đủ 20-60t là được anh nhé .Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.62898,
      "id": "19906048",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả trước 4-5 triệu thì có 0% lãi xuất ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ với sản phẩm này hiện tại không có công ty nào hỗ trợ góp 0% chị ạ, nếu chị đủ 20-60 tuổi chị vui lòng phản hồi cho em các giấy tờ chị có: CMND,bằng lái xe,sổ hộ khẩu, hóa đơn điện.. em sẽ tư vấn chị gói lãi suất cụ thể nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.603971,
      "id": "21950899",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn trả góp ip6 lãi suất 0% thì phải trả trước bao nhiêu vậy ạ?",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc Điện thoại iPhone 6 32GB không hỗ trợ lãi suất 0% chị nha. Chị hãy cung cấp những giấy tờ chị đang có, số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.553038,
      "id": "27163768",
      "field_search": "question",
      "question": "Bao giờ có trả góp lãi suất 0% thì mua",
      "answer": "Xin chào anh. Rất tiếc dù hiện tại sản phẩm không hỗ trợ trả góp lãi suất 0% nhưng vẫn có hỗ trợ rất nhiều gói trả góp lãi suất khác phù hợp với anh ạ. Anh vui lòng cung cấp thêm thông tin về số tiền anh có thể trả trước, thông tin về số tháng góp, độ tuổi ngày tháng năm sinh và các giấy tờ hiện có (CMND, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,..) để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.429995,
      "id": "18148174",
      "field_search": "question",
      "question": "CHo e hoi e muon mua trả góp lãi suất 0% thì giờ đưa trước bn ạ",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc hiện tại sản phẩm này không hỗ trợ góp 0% lãi suất, tuy nhiên chị vẫn có thể tham khảo các gói lãi suất khác cũng rất ưu đãi ạ. Nếu được chị vui lòng cho em biết tuổi và những giấy tờ mà chị có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,...) để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với chị nha.  Mong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.317186,
      "id": "23683605",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua điện thoại ip6 lãi suất 0% thì e phải trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể Mua trả góp iPhone 6 32GB gói lãi suất 0% trả trước 3.596.000₫, góp 939.500₫ trong 6 tháng của HomeCredit nha. Khi tham gia gói lãi suất này thì cần đủ 20 tuổi,có CMND, hộ khẩu/bằng lái xe. Nếu thấy phù hợp, chị có thể thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online nha. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.310781,
      "id": "23823011",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình hổ trợ mua trả trước 0₫ k ạ. Mình muốn mua ip6 32gb trả trước 0₫ trong 1 năm thì lãi suất ntn ạ.mình đầy đủ CMND + Bằng lái xe máy + otô ạ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc cùng anh với CMND và bằng lái xe thì bên em không hỗ trợ mua trả góp trả trước 0đ anh nhé, tuy nhiên thì với sản phẩm iPhone 6 32GB anh có thể trả trước 899.000₫ (10%), góp mỗi tháng khoảng 1.004.500₫(góp 12 tháng) với CMND, bằng lái xe với công ty tài chính Home credit, lãi suất dao động từ 3-5,5% anh nhé, nếu anh quan tâm sản phẩm có thể vui lòng cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp đặt và mua hàng nhanh chóng ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.280823,
      "id": "19987211",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 có gói lãi suất 0% không ak",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB không hỗ trợ gói lãi suất 0% bạn nhé. Bạn có thể tham khảo các gói lãi suất hỗ trợ cho sản phẩm.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.119497,
      "id": "19474756",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mua trả góp em có thể mua 2 cái được không. Và gói lãi suất như thê nào. Trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị!Hiện tại bên em vẫn có thể hỗ trợ chị mua trả góp cùng lúc 2 sản phẩm iPhone 6 32GB trên một hợp đồng với công ty tài chính Home Credit được đó chị ạ, tuy nhiên chị có thể vui lòng cung cấp thông tin hồ sơ chị đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,.....) để em có thể hỗ trợ kiểm tra gói lãi suất tốt hơn cho chị nhé.  Mong sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.022747,
      "id": "26652081",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua lãi suất 0% và đã trả được 1 tháng góp 9 tháng",
      "answer": "Chào anh Vinh,Nếu anh mua trả góp lãi xuất 0% thì anh cần thanh lý hợp đồng với công ty tài chính trước ( mất phí thanh lý ), sau đó bên em mới thu lại cho anh và anh sẽ chịu thêm phí đổi trả từ Thegioididong.com. Phí thanh lý cần ra siêu thị để tính, anh có thể thông tin ngày mua và giá mua sản phẩm tại thời điểm trên em tính phí đổi trả của Thegioididong.com cho anh ạ.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.985455,
      "id": "20807011",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphon 6 32gb có trả góp lãi suất 0% ko ạ",
      "answer": "Chào anh Luân,iPhone 6 32GB hiện tại chưa được hỗ trợ lãi suất 0% nha anh! Anh tham khảo các gói lãi suất khác để được hỗ trợ tốt hơn anh nhé! Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.968128,
      "id": "21072043",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này không bán trả góp lãi suất 0% ak",
      "answer": "Chào anh,Hiện khi mua trả góp cho Điện thoại iPhone 6 32GB không áp dụng gói lãi suất 0% ạ. Nếu anh quan tâm sản phẩm, anh có thể tham khảo 1.66%, 2.2%, 3-5.5% , anh có thể để lại thông tin về giấy tờ liên quan mà anh có: CMND , sổ hộ khẩu / bằng lái xe. hóa đơn điện , mức trả trước và góp trong bao lâu để em có thể tư vấn tốt hơn anh nhé.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.94562,
      "id": "19987249",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 trả trước 30% có phải chịu lãi suất không ak",
      "answer": "Chào chị, Vói sản phẩm này chị mua góp có lãi suất chị nha , sản phẩm này không hỗ trợ gói lãi suất 0% chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.907959,
      "id": "22790765",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có trả góp 0% không ạ, nếu có thì phải trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị !  Hiện với sản phẩm này bên em có hỗ trợ gói lãi suất 0% của HOMECREDIT, mức trả trước 50%,mức góp mỗi tháng là 597.000₫ và góp 8 tháng. Điều kiện cần là chị đã đủ 20 tuổi, có giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng lái xe. Nếu được chị có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ chị làm hồ sơ nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.879284,
      "id": "17747184",
      "field_search": "question",
      "question": "Có gói trả góp lãi suất 0% ko BQT?",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm này thì chưa hỗ trợ lãi suất 0% anh nha, nếu được anh có thể chọn góp có lãi suất nha. Anh có thể cho em biết thông tin về giấy tờ anh đang có như CMND, hộ khẩu hay bằng lái xe, hóa đơn điện,.., số tiền trả trước có thể và thời gian anh muốn góp để em có thể hỗ trợ anh tư vấn gói lãi suất phù hợp được không anh? Mong sớm nhận được hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.856943,
      "id": "18710716",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g có trả góp 0% lãi suất k ạ",
      "answer": "Chào anh Tùng,Rất tiếc là hiện tại iPhone 6 32GB chưa hỗ trợ góp với lãi suất 0% anh nhé! Anh vui lòng tham khảo các gói lãi suất khác để được hỗ trợ tốt hơn anh nha!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.818703,
      "id": "22467512",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có mua xe trả góp bên sài gòn hd giờ mình có thể mua trả góp điện thoại này với lãi suất 0% được ko ad",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh vẫn có thể mua trả góp 0% lãi suất iPhone 6 32GB với FE Credit hoặc Home Credit được ạ.Anh quan tâm sản phẩm vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.815485,
      "id": "22770936",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu có mua góp có trả trước và thanh toán bằng thẻ tín dụng thì được không ạ",
      "answer": "Chào chị, Số tiền trả góp hàng tháng chị không trả bằng thẻ tín dụng được nha. Chị phải trả bằng tiền mặt trực tiếp tại siêu thị hoặc có thể thanh toán trực tuyến bằng ATM ( Internet Banking ) chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.793661,
      "id": "30862765",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua góp 0% lãi trả trước nhiu ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ anh có thể dùng CMND, bằng lái xe góp lãi suất 0% của HomeCredit trả trước khoảng 2.097.000₫ (30%) mỗi tháng khoảng 850.500₫ góp 6 tháng ạ! Nếu được, anh có thể cung cấp số điện thoại để bên em làm hồ sơ cho anh ạ! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.75794,
      "id": "30987432",
      "field_search": "question",
      "question": "có cmnd và bằng lái xe. Vậy nếu trả trước 1tr thì lãi suất tính ntn ạ?",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện tại bên em không hỗ trợ mức trả trước 1.000.000đ ạ, tuy nhiên đối với sản phẩm này bên em đang có gói lãi suất 2.68% của công ty tài chính FE Credit anh chỉ cần trả trước 1.398.000₫ (20%) và mỗi tháng anh thanh toán khoảng 658.500₫ (trong vòng 12 tháng) anh nha. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm cũng như đồng ý với gói lãi suất em vừa tư vấn, anh có thể để lại số điện thoại để nhân viên bên em hỗ trợ đăng ký hồ sơ trả góp online giúp mình anh nha.  Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.65797,
      "id": "24274572",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi ip6 có hỗ trợ lãi suất 0% không vậy QTV",
      "answer": "Chào anh, Em kiểm tra thì sản phẩm này không có gói lãi suất 0% anh nha , sản phẩm này góp có lãi suất anh nhé . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.65593,
      "id": "23359799",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb trả góp lãi suất 0℅ ,e trả trước 10-20% thì có đc ko?",
      "answer": "Chào anh,Với gói lãi suất 0% dành cho sản phẩm trên anh cần trả trước 40% trong 6 tháng hay 50% trong 9 tháng ạ, không hỗ trợ trả trước 10 hay 20% không biết anh có thể góp được mức mà em đề suất trên không ạ, để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.620535,
      "id": "23290283",
      "field_search": "question",
      "question": "Gói 0% lãi suất góp 6thg mỗi tháng nhiu và trả trước nhiu",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì với sản phẩm trên thì với gói trả góp lãi suất 0% của công ty tài chính Home Credit thì chị sẽ trả trước 3.596.000đ và mỗi tháng chị góp 939.500đ(trong 6 tháng) đó chị nha.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.57902,
      "id": "30137596",
      "field_search": "question",
      "question": "Hàng 6s mua trả trước 50o/o  có tính lãi suất ko ạ",
      "answer": "Dạ chào anh Với thông tin anh cung cấp em xin tư vấn gói trả góp lãi suất 0% của công tài chính HomeCredit để anh tham khảo anh nhé: số tiền trả trước là 3.745.000₫ (50%) , số tiền trả hàng tháng là 497.500₫ và anh sẽ trả trong vòng 8 tháng. Thủ tục chỉ cần CMND (từ đủ 20 tuổi đến 60 tuổi) và Bằng lái xe/Hộ khẩu. Nếu anh quan tâm và phù hợp với gói trả góp trên, anh vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ có nhân viên hỗ trợ anh làm hồ sơ online anh nhé. Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.500849,
      "id": "26726148",
      "field_search": "question",
      "question": "mình trả trước 4 triệu còn lại mình góp đc không bạn, nếu góp được thì lãi suất bao nhiêu và số tiền đóng hàng tháng, tks bạn",
      "answer": "Chào anh Hiệp. Dạ. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  cũng như số tháng anh muốn từ 3-24 tháng để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.489843,
      "id": "22855173",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 có gói lãi suất 0% k ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo gói trả góp trả trước 3.596.000₫ (40%) từ công ty Home Credit với lãi suất 0% trong vòng 6 tháng, mỗi tháng góp 939.500₫. Hồ sơ gồm CMND hộ khẩu/bằng lái xe. Anh vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cụ thể ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.471813,
      "id": "24435892",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mh hỏi ip6 có trả góp lãi suất 0% ko ạ.",
      "answer": "Chào anh! Iphone 6 32gb không có lãi suất 0% anh nha. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.460138,
      "id": "24984184",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi trả trước 30% thì có lãi suất là bao nhiu ạ. Nếu e trả trong vòng 6tháng thì có tính lãi kg ạ .",
      "answer": "Chào chị Hòa,Chị tham khảo gói lãi suất 2,77% của công ty HomeCredit trả trước 30% góp 6 tháng mỗi tháng 1.200.500₫ với CMND và Bằng lái xe. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.420069,
      "id": "18370354",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện bên mình còn máy ko ad. Có áp dụng trả ghóp 0% k vậy ạ",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc hiện bên em không hỗ trợ gói lãi suất 0% đối với sản phẩm này. Bên em vẫn còn kinh doanh sản phẩm này chị nha, chị vui lòng cho em xin thông tin chị đã có những giấy tờ gì ( CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất), chị muốn trả trước bao nhiêu và trong bao nhiêu tháng để em có thể tìm được gói lãi suất phù hợp với chị nhéMong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.412445,
      "id": "21277679",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn mua trả góp lãi suất 0‰ ko a ơi",
      "answer": "Chào anh Hùng,Sản phẩm anh quan tâm hiện tại bên em không còn hỗ trợ trả góp 0% lãi suất anh nhé. Anh vui lòng lựa chọn gói lãi suất khác. Nếu quan tâm đến sản phẩm anh vui lòng để lại số điện thoại để được bên em liên hệ tư vấn và hỗ trợ tốt nhất. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.393444,
      "id": "25778117",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi nếu muabtrar góp với lãi suất 0% thì sao ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị trả góp 0% Điện thoại iPhone 6 32GB thì sẽ trả trước 50%(4.245.000₫) nha, trong 8 tháng, mỗi tháng là 562.500₫ với HomeCredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.377232,
      "id": "25682040",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp máy này gói lãi suất 0%, trả trước 30% và góp 6 tháng. Giấy tờ mình có là CM và Bằng lái.",
      "answer": "Chào anh,nếu anh đủ 20 tuổi thì anh có thể tham gia gói lãi suất 0% của FeCredit được ạ. Anh có thể thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.355194,
      "id": "23348775",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua oline k có dịch vụ trả góp 0% lãi suất hả ad",
      "answer": "Chào anh Trường,Mua online giá rẻ không mua trả góp lãi xuất 0% được anh nhé. Anh phải mua với các gói có lãi xuất mới được ạ. Anh đặt mua online trên web, chọn gói lãi xuất và nhắn tin xác nhận, hoặc anh ra siêu thị để làm hồ sơ sau khi đặt mua anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.330816,
      "id": "22461573",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu có CMND, hộ khẩu, GPLX, hóa đơn điện + nước muốn mua trả góp 12 tháng thì mức trả 1 tháng là bao nhiêu? Nếu lãi suất 0% thì phải trả trước bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh Minh Vâng trường hợp này gói 0% thì bên em chì hỗ trợ trả trong 9 tháng thôi ạ nếu anh mua 12 tháng thì có lãi suất không biết anh ưng ý không ạ để bên em hỗ trợ kiểm tra giúp anh nha Bên em chờ phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.326382,
      "id": "25185307",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi trả góp 0% lãi suất thì mỗi tháng mình góp bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị, Hiện Điện thoại iPhone 6 32GBkhông hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.159698,
      "id": "20876817",
      "field_search": "question",
      "question": "bạn cho mình hỏi máy này có bán tra góp 0% lãi suất không?",
      "answer": "Chào chị !  Sản phẩm hiện không hỗ trợ gói lãi suất 0% chị nha. Mong chị thông cảm ạ. Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất khác xem sao nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.155867,
      "id": "28019818",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua góp không trả trước được không ạ",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì vẫn được chị nha. Chị cần đủ tuổi từ 18 đến 60 tính cả tháng lẫn ngày. Có các giấy tờ như CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) và hóa đơn điện đó ạ. Nếu ưng ý thì chị có thể cho em thông tin về độ tuổi của chị, số giấy tờ chị hiện có trong các giấy tờ trên và số tháng chị muốn góp để bên em có thể tư vấn cho chị một gói trả góp phù hợp chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.143698,
      "id": "26659349",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này còn trả góp 0% không ạ? Và nếu trả trước hơn 1 nửa tiền thì phải đóng thêm bao nhiêu tháng và lãi suất tăng lên là bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em không hỗ trợ trả góp với lãi suất 0% chị nhé, mong chị thông cảm. Chị vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ chị hiện có và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp chị nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.056915,
      "id": "27535849",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có hỗ trợ góp lãi suất 0% k ạ ? Nếu có thì góp hàng tháng bn ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ thông tin anh cung cấp thì anh tham khảo gói trả góp 0% lãi suất từ công ty tài chính HomeCredit là tốt và tiết kiệm nhất anh nha, anh trả trước 3.745.000₫ (50%) và góp mỗi tháng 497.500₫ trong 8 tháng đó ạ, để tham gia anh cần đủ 20-60 tuổi và có CMND và bằng lái xe(còn thời hạn). Nếu phù hợp anh cho em xin thông tin tên và số điện thoại anh để Thegioididong.com hỗ trợ anh làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.013182,
      "id": "27264353",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 trả góp lãi suất 0% hả ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm này có hỗ trợ trả góp lãi suất 0% đó ạ, mời anh tham khảo gói trả trước 2.247.000₫(30%) và góp 911.500₫(góp 6 tháng) với lãi suất 0% của FE CREDIT anh nhé (cần CMND Hộ khẩu hoặc CMND Bằng lái xe ạ). Nếu anh đồng ý với gói trả góp này vui lòng anh cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.998264,
      "id": "23344676",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mình đang trả góp 1 chiếc điệc thoại rồi giờ muốn trả góp thêm 1 cái nữa thì có được không ạ  nếu được thì lãi suất như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu anh đang tham gia mua trả góp sản phẩm thì anh vẫn có thể tiếp tục mua trả góp với sản phẩm khác bình thường anh nhé. Anh có thể cho em xin thông tin công ty tài chính anh đang tham gia và sản phẩm anh quan tâm để em hỗ tư vấn giúp anh gói lãi suất và công ty tài chính phù hợp anh nha.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.986782,
      "id": "26061942",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn mua trả góp 0đ lãi suất thì trả trước 20% đc không vậy shop.",
      "answer": "Chào anh Dạ. Anh  ơi, nếu như anh mua máy với giá 7.990.000₫ thì sẽ không hỗ trợ trả góp lãi suất 0%. Còn khi anh mua giá thường 8.990.000đ thì anh sẽ có hỗ trợ trả góp lãi suất 0% anh nha. Không biết anh muốn mua với giá nào ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.982992,
      "id": "23232289",
      "field_search": "question",
      "question": "Em ở q12  tphcm nếu mà mua trả góp thì lãi suất 1 tháng bao nhiêu và trả trước nhiu ạ ?",
      "answer": "Chào chị Trúc,Nếu chị có CMND ( không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên anh trong hộ khẩu) , hóa đơn điện có thể mua trả góp lãi xuất 2.25% của FeCredit. Trả trong 6 tháng mỗi tháng đóng khoảng 1.262.00đ chị nhé, trả trước 30% giá trị sản phẩm đó ạ. Chị có thể đặt sản phẩm trên web chọn mua giá giảm và nhận máy từ ngày 18-20 để mua giá tốt chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.880135,
      "id": "26025682",
      "field_search": "question",
      "question": "Homcredit có hỗ trợ trả trc 30% với lãi suất 0% k ạ",
      "answer": "Chào chị ! Dạ gói lãi suất 0% của Home Credit chị cần trả trước 50% khoảng 4.245.000đ mới được nha chị, góp 8 tháng mỗi tháng khoảng 562.500đ nha chị, chị cần đủ 20 tuổi, có CMND, Bằng lái xe hoặc Hộ khẩu nha chị. Nếu đồng ý gói trả góp này thì chị có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.837517,
      "id": "17753005",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này ko có trả góp lãi suất 0% sao qtv.?",
      "answer": "Chào anh !  Dạ Mong anh thông cảm hiện bên em không hỗ trợ gói lãi suất 0% dành cho sản phẩm này anh nha. Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất khác xem sao anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.806818,
      "id": "30970669",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này cần bao nhiêu tuổi mới mua được vậy và trả trước 50% trả trong 6 thág thì mỗi thág đóng bao nhiêu lãi suất 0% ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ anh có thể vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giất tờ như:CMND Hộ khẩu/ Bằng lái xe, Hóa đơn điện/ nước/ cáp hoặc hợp đồng lao động sao kê(3 tháng gần nhất).Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.730717,
      "id": "22563037",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi bây giờ e muốn mua nhưng chưa có tiền trả trước đk ko ạ và nếu được gói lãi suất một tháng là bso nhiêu",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại sản phẩm  iPhone 6 32GB anh có thể tham gia trả trước với công ty tài chính FE CREDIT với mức trả trước 0₫ (0%), góp mỗi tháng khoảng 1.997.000₫ (góp 6 tháng), với các giấy tờ CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện. Nếu anh quan tâm sản phẩm có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh đặt và mua hàng nhanh chóng ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.724434,
      "id": "18535198",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn trả góp lãi suất 0% k bạn",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB không hỗ trợ gói lãi suất 0% anh nhé. Anh vui lòng tìm gói lãi suất khác phù hợp hoặc anh có thể cung cấp thông tin, độ tuổi, các giấy tờ hiện có như cmnd, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện… , khoảng tiền trả trước và thời gian trả góp để bên em có thể hỗ trợ tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.694757,
      "id": "23275583",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 mua trả góp trả trước 2tr lãi suất 0% .tra trong 6thang thì góp mổi tháng bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị Nhàn,Với gói lãi suất 0% thì chị cần trả trước 3.596.000₫ trở lên ạ. Chị trả trước tầm 2 triệu thì không hỗ trợ gói 0% nữa ạ. Chị tham khảo gói lãi suất 3-5,5% của công ty HomeCredit trả trước 1.798.000₫ góp 6 tháng mỗi tháng 1.492.500₫ với CMND và Bằng lái xe ạ. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.688307,
      "id": "19270655",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả góp lãi suất 0 o/o ko hả qtv",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại sản phẩm không hỗ trợ gói lãi suất 0% nha anh. Nếu có thể anh vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền anh muốn trả trước, số tháng anh muốn góp, các giấy tờ anh đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.579464,
      "id": "22461342",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu có cmnd, hộ khẩu thì muốn mua trả góp 12 tháng k trả trước có đc k ạ?  Và mức góp 1 tháng bao nhiêu?  Lãi suất 0% thì cần trả trc ít nhất bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì với gói lãi suất trả trước 0đ với CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) thì anh cần phải trả là 1.205.000₫ (góp 12 tháng) anh nhé. Trường hợp này thì với gói lãi suất 0% thì anh cần phải trả trước là 4.495.000₫ (50%) và số tiền mà anh cần phải trả hàng tháng là 597.000₫ (góp 8 tháng) anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.56269,
      "id": "25432543",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mik trả trước 20% mà góp cho 4 tháng thì lãi suất là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Để đượu ưu đãi lãi suất cũng như tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn thì mình có thể cho em xin thêm thông tin CMND, sổ hộ khẩu/bằng lái xe để em hỗ trợ mình gói trả góp tốt nhất ạ.Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.54433,
      "id": "25701496",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 0% lãi suất như thế nào a.",
      "answer": "Chào anh,Dạ gói lãi suất 0% của sản phẩm anh vui lòng trả trước 4.245.000₫ tức 50% giá khi mua sản phẩm anh nhé, mỗi tháng khoảng 562.500₫ trong 8 tháng anh ơi, nếu quan tâm gói lãi suất này anh vui lòng thông tin lại số điện thoại rồi siêu thị bên em sẽ giúp anh làm hồ sơ trả góp tiện lợi và nhanh chóng anh nhéMong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.506111,
      "id": "27118738",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả trước 40% thì lãi suất còn b nhiêu và mỗi tháng phải trả bn",
      "answer": "Chào anh ! Dạ anh có thể tham khảo gói lãi suất 2.77% của công ty tài chính Home Credit, anh trả trước 2.796.000₫ (40%). góp trong 6 tháng, mỗi tháng góp 850.000₫, giấy tờ cần có CMND và Hộ khẩu. Nếu anh quan tâm đến gói trả góp trên anh có thể để lại số điện thoại để bên em tư vấn làm hồ sơ trả góp giúp anh nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.391733,
      "id": "23337546",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi đang cần mua Mua trả góp lãi suất 0% của iphone 6 32g  trả trước 50% cần giấy to gì vậy,",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng CMND , hộ khẩu hoặc bằng lái xe và đủ 20-60t anh tham gia gói lãi suất 0% của công ty FECredit với trả trước khoảng 4.495.000₫(50%) và trả khoảng 544.000₫ trong vòng 9 tháng anh nha , góp với giá gốc của sản phẩm ạ . Nếu anh đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.383049,
      "id": "24019999",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua iphone6 trả trước 0đ thì gói lãi suất s ạ",
      "answer": "Chào chị,Với CMND(trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ) hộ khẩu(có tên trong hộ khẩu) thì chị có thể tham gia trả góp với công ty tài chính FeCredit với mức trả trước:0đ tiền trả hằng tháng:1.896.500₫ (góp 6 tháng) lãi suất:5.42% nha chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.381058,
      "id": "26666816",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào AD, Mình sử dụng thẻ tín dụng Fe Credit, có trả góp 0% được không ?",
      "answer": "Chào anh !Anh có thẻ tín dụng của FE Credit có thể mua trả góp iPhone 6 32GB nha anh, anh thanh toán 100% giá trị máy qua thẻ, sau đó chia cho 6 tháng góp anh nha:Số tháng trả góp: 6 thángSố tiền góp mỗi tháng: 1.165.000đ.Tổng tiền trả góp: 6.990.000đ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.372469,
      "id": "19530629",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn trả trước 5tr thì lãi suất bnh ạ",
      "answer": "Chào chị,  Chị có thể tham khảo gói lãi suất 2.25% trả trước khoảng 5.394.000₫ góp trong 6 tháng, mỗi tháng khoảng 726.000₫, chị chuẩn bị CMND, hộ khẩu và hóa đơn điện ạ! Nếu chị đồng ý với gói lãi suất trên, chị có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho chị nha! Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.35859,
      "id": "24260845",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32GB có hỗ trợ trả góp lãi suất 0% vậy",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại rất tiếc sản phẩm này chưa hỗ trợ lãi suất 0% ạ, mong chị thông cảm, anh có thể tham khảo các gói khác để bên em hỗ trợ ạ,Mong sớm nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.327953,
      "id": "26132110",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua hàng online trên website có được trả góp 0% k vậy ạ?  Và nếu có thì trả trước bnhiu ạ?",
      "answer": "Chào chị Rất tiếc với chương trình ưu đãi giá rẻ không được hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ, chị có thể tham khảo góp với lãi suất thường chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.318624,
      "id": "29562653",
      "field_search": "question",
      "question": "sale 500.000 có được áp dụng thêm mã code không ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm này có khuyến mãi Giảm ngay 500.000đ và áp dụng với mã giảm giá dịp lễ 2/9 được anh nha .Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.313995,
      "id": "18045033",
      "field_search": "question",
      "question": "có áp dụng trả góp cho sinh viên không ạ?",
      "answer": "Chào chị, Hiện không có gói trả góp dành cho sinh viên chị nha . Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.255709,
      "id": "29668582",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online đặt trước và có trả góp được không. có được giá 6690k không. Hay chỉ áp dụng giá giảm khi đặt online nhưng phải mua đứt luôn sp",
      "answer": "Chào anh Thái,Dạ để mua giá sốc online thì anh vui lòng đặt hàng giúp em anh nhé (kết thúc vào 09/09)Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.246754,
      "id": "22711876",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trc 50% góp 0% lãi suất trong vòng 8tháng ..nhưng nếu mình giảm số tháng xuống còn 4 dc ko qtv",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì anh có thể đóng 1 lần nhiều tháng để có thể kết thúc sớm hợp đồng cho vay đó anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.185467,
      "id": "26845484",
      "field_search": "question",
      "question": "Sự kiện mừng đại lể có áp dụng chung với trả góp 0% không vậy admin",
      "answer": "Chào anh Nghĩa. Dạ.  Mã giảm giá đại lễ không áp dụng chung với trả góp gói lãi suất 0% anh nha. Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.161877,
      "id": "17569248",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi có góp 0% lãi suất kh ạ",
      "answer": "Chào chị Viên,Hiện iPhone 6 32GB chưa được hỗ trợ góp gói 0% lãi suất chị nha! Tuy nhiên, chị có thể cung cấp thêm thông tin về tuổi, nghề nghiệp, số tiền trả trước và thời hạn vay(6,9 hay 12 tháng) do chị chọn, những giấy tờ chị hiện có ( cmnd, hộ khẩu, bằng lái, hóa đơn điện) để bên em tư vấn cho chị gói trả góp tốt nhất chị nhé! Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.082838,
      "id": "26266184",
      "field_search": "question",
      "question": "Lãi suất 0% có đc giảm k ad",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc khuyến mãi cá tháng tư không hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ! Anh có thể góp với lãi suất thường ạ! Anh có thể cung cấp cụ thể giấy tờ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện/ cáp/ nước) để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.078987,
      "id": "20997251",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g có hỗ trợ trả góp 0% lãi suất ko qtv?",
      "answer": "Chào anhRất tiếc sản phẩm này không được hỗ trợ góp lãi suất 0% nha anh. Tuy nhiên anh có thể góp lãi suất khác anh có CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện không và anh có thể trả trước bao nhiêu phần trăm để bên em có thể hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.07212,
      "id": "25970050",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi nếu mua trả góp thì ban đầu mình phải trả mức lãi suất là bao nhiêu, và mức lãi suất hàng tháng là bao nhiêu.mÌnh sinh năm 1995.",
      "answer": "Chào chị GiangHiện Iphone 6 32GB bên em đang có khá nhiều gói lãi suất cho máy. Chị có thể để lại cho em thông tin về các giấy tờ tùy thân chị hiện có như: CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu(có thể photo công chứng), bằng lái xe, hóa đơn điện, cùng với khả năng trả trước của chị cho máy, em sẽ tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp với chị nhất chị nhé. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.063066,
      "id": "26223341",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 trả góp Bên mình hiện có chương trình trả góp 0% hay trả trước 0 đồng ko ạ. Và nếu trả góp 0% thì trả trước bao nhiêu.",
      "answer": "Chào anh ! Dạ iPhone 6 32GB bên em có hỗ trợ trả góp lãi suất 0% nha anh, anh tham khảo gói trả trước 30% khoảng 2.547.000đ nha anh, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.032.000đ nha anh, lãi suất 0% của FE Credit nha anh, anh cần đủ 20 tuổi có CMND, Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe nha anh. Nếu đồng ý gói trả góp này thì anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.041397,
      "id": "19376205",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua iphone 6 32GB trả góp lãi suất thấp trong 6 tháng được không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ với lãi xuất thấp(1.37%) của công ty tài chính FE Credit thì anh cần trả trước 2.697.000₫ (30%) và mỗi tháng anh cần góp 653.000₫ trong 12 tháng đó anh nha.Thân gửi anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.039093,
      "id": "20635502",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho mình hỏi nếu mua trả góp thì lãi suất ra sao và trả trong vòng bn tháng ạ",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB chị có thể trả trong 6/8/9/10/12 tháng và hiện có rất nhiều gói lãi suất chị nha. Chị hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ chị đang có, số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.995703,
      "id": "18629402",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi có trả góp không lãi suất k ạ",
      "answer": "Chào chị Thư,Hiện tại thì iPhone 6 32GB chưa được hỗ trợ góp lãi suất 0% chị nha! Chị vui lòng tham khảo các gói lãi suất khác để được hỗ trợ tốt hơn chị nhé!Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.955793,
      "id": "27972379",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp lãi suất ntn ạ",
      "answer": "Chào chị Ái,Chị có thể thông tin độ tuổi, các hồ sơ đang có, mức trả trước chị muốn và số tháng muốn góp để em tư vấn cho chị ạ.Mong nhận phản hồi từ chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.9524,
      "id": "26147564",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp lãi suất 0phan trăm ma ko mua bao hiểm có được ko vay",
      "answer": "Chào anh,Với bảo hiểm gói vay mình mua trả góp sản phẩm lãi suất 0% không tham gia vẫn được anh nha, khi đó mình chỉ cần góp 541.500₫ (góp 8 tháng) khi trả trước 4.245.000₫ qua công ty tài chính HomeCredit với CMND bản gốc (không quá 15 năm kể từ ngày cấp) và bằng lái xe(bản gốc) anh nhé, nếu được anh cho em xin số điện thoại em sẽ hỗ trợ anh mua hàng online nhanh chóng anh nhéMong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.908314,
      "id": "21491561",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin cho em hỏi là ip6 có áp dụng trả trc và trả góp 0% kh ạ",
      "answer": "Chào chị !  Sản phẩm không hỗ trợ gói lãi suất 0% chị nhé, chỉ hỗ trợ cho gói trả trước 0đ thôi chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.898302,
      "id": "26737730",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình muốn không trả trước và góp 8 tháng có được không",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể mua không trả trước sản phẩm và góp 1.090.500₫ (góp 8 tháng) qua công ty tài chính FE Credit với CMND bản gốc (không quá 15 năm kể từ ngày cấp) sổ hộ khẩu(có tên mình) và hóa đơn điện, nếu được chị cho em xin số điện thoại em sẽ hỗ trợ chị mua online sản phẩm nhanh chóng chị nhéMong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.886496,
      "id": "25379135",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả góp lãi suất 0d không adm",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Rất tiếc không có gói trả góp lãi suất 0% anh nha. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.826323,
      "id": "30795078",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mình mua góp có trả trước không ạ ? Nếu có trả trước bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể tham khảo: giấy tờ CMND Bằng lái xe / hộ khẩu và đủ 20-60 tuổi thì chị có thể tham gia gói lãi suất 0%  của công ty Home Credit với  mức trả trước khoảng  2.097.000₫ (30%)   và góp mỗi tháng 850.500₫ trong vòng 6  tháng. Nếu chị đồng ý với gói lãi suất trên thì chị cho em xin thông tin số điện thoại để bên em có thể liên hệ hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp online được không ạ. Mong sớm nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.812725,
      "id": "31950909",
      "field_search": "question",
      "question": "Em cần mua trả trước 0% được k ạ .có cmnd va hộ khẩu thì mua được không ạ",
      "answer": "Chào chị Bông  Nếu mình đủ 20 tuổi, có chứng minh nhân dân hộ khẩu thì làm hồ sơ mua trả góp trả trước 0 đồng với công ty tài chính FE Credit được ạ. Không biết mình muốn  góp trong mấy tháng ạ.Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.723455,
      "id": "23147448",
      "field_search": "question",
      "question": "nói trả góp lãi suất 0% nhưng thực ra đã tính lãi suất trong đó rồi có đúng không ạ. trả trước 50% (4.495.000đ) còn lại trả trong 9 tháng mỗi tháng phải trả 554.000đ sẽ là 4.986.000đ, cộng với 4.495.000đ tổng số sẽ là 9.481.000đ. giá thực bán là 8.990.000đ chênh lệch với giá bán có tiền mặt 1 lần là 491.000đ mà công bố trả góp lãi suất 0%. không tin nổi...???",
      "answer": "Chào anh,Dạ thực tế số tiền chênh lệch chính là số tiền bảo hiểm háng tháng và số tiền thu hộ trả cho paypal ạ.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.692604,
      "id": "26063434",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 0 đồng được không",
      "answer": "Chào anh Dạ.   Nếu mình đủ 20 tuổi, có chứng minh nhân dân hộ khẩu thì làm hồ sơ mua trả góp trả trước 0 đồng với công ty tài chính FE Credit được ạ.  Không biết mình muốn  góp trong mấy tháng ạ.   Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.692402,
      "id": "26828316",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hs e muốn mua trả góp lãi suất 0%  trả 9tháng thì e trả trk mấy ạ",
      "answer": "Chào anh,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.686642,
      "id": "25796923",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có hỗ trợ trả góp ko lãi suất . trả trước 30% ko ạ?? E có bằng lái và chứng minh ạ!",
      "answer": "Chào chị,Với CMND(rõ hình chữ số) Bằng lái xe thì chị đưa trước:2.547.000₫ tiền góp tháng:1.032.000₫(góp 6 tháng) với công ty tài chính FeCredit lãi suất 0% nhé chịThông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.652443,
      "id": "28090383",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ mình muốn trả góp đưa trước 4tr thì lãi suất bao nhieu",
      "answer": "Chào anh,Anh tham khảo gói lãi suất 0% của công ty HomeCredit trả trước 3.745.000₫ góp 8 tháng mỗi tháng 497.500₫ với CMND và Bằng lái xe. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.6298,
      "id": "22771048",
      "field_search": "question",
      "question": "Vậy góp 0% lãi suất là sao...sao thấy ghi 0% lãi ...!",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) anh có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 4.495.000₫ (50%), góp trong 8 tháng mỗi tháng 597.000₫. Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.56019,
      "id": "31835068",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả trước 0% không ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả trước 0%, điều kiện là mình đủ tuổi từ 20-60 tuổi, có thêm CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp, bản gốc) và sổ hộ khẩu(có tên mình) công ty tài chính FECredit sẽ hỗ trợ mình chị nhé.Thân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.55912,
      "id": "24819847",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp có lãi suất k ạ",
      "answer": "Chào chịHiện sản phẩm iPhone 6 32Gb trả góp có lãi suất chị nhé. Nếu chị đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.55815,
      "id": "29824430",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi simh viên có áp dụng trả góp đc k ạ",
      "answer": "Dạ chào chị Trường hợp chị đủ 20 tuổi trở lên, có CMND, hộ khẩu hoặc bằng lái xe là đã có thể được hỗ trợ trả góp rồi chị nhéThông tin đến chị ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.54259,
      "id": "26764937",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi về chính sách trả góp qua thẻ ạ, trả thẻ hàng tháng thì lãi suất bao nhiêu ạ? Nếu ra cửa hàng mua thì có được trả góp qua thẻ không?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể mua trả góp sản phẩm qua thẻ tín dụng với Giá trị thanh toán thẻ từ 3.000.000 VNĐ trở lên, dạ mình trả góp qua thẻ tín dụng sẽ có thêm phí thu do ngân hàng thu, dạ chị trả góp qua thẻ vui lòng thanh toán online trên web giúp em chị nha, mong chị thông cảmThân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.532902,
      "id": "26525659",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây h còn bán trả bóp lãi 0/% ko Qtv ơi??? Nếu có trả trước thì trả trc nhiêu vậy???",
      "answer": "Chào anh Hiện với gói lãi suất 0% cho iPhone 6 32GB thì anh có thể trả trước 3.995.000₫, góp dần mỗi tháng 510.000₫(góp 8 tháng) với công ty tài chính HomeCredit hoặc anh góp trước 2.397.000₫ và góp dần mỗi tháng 944.000₫(góp 6 tháng) với công ty tài chính FeCredit ạ. Về giấy tờ thì anh chỉ cần có Chứng minh thư kèm bằng lái xe là được anh nhaThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.52657,
      "id": "27876647",
      "field_search": "question",
      "question": "mùa trả góp trả trước 0đ lãi suất bào nhiều ạ (iphone 6)",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả trước 0đ đó ạ, anh vui lòng cho em biết độ tuổi. Hiện tại anh có giấy tờ gì ạ và anh muốn góp trong mấy tháng ạ để em tư vấn gói lãi suất cho anh ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.522144,
      "id": "17564537",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hổ trợ lãi suất 0 phần trăm K?",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm Iphone 32GB anh quan tâm bên em không hỗ trợ lãi suất 0% nha anh, anh có thể tham gia với lãi suất thường cũng được nha anh, anh có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ anh hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.511662,
      "id": "17761556",
      "field_search": "question",
      "question": "E 20tủi.. E chỉ có giấy CMND và Bằng láy xe máy. E trả trước 5triệu có được không vậy.. Và lãi suất bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể tham khảo gói lãi suất 2.77% của công ty tài chính Home Credit đó ạ. Với gói lãi suất này thì anh có thể trả trước 50% trả trong 6 tháng mỗi tháng sẽ góp 1.012.000đ ạ. Giấy tờ bao gồm CMND, bằng lái xe và đủ 20-60 tuổi anh nha. Nếu hài lòng với gói lãi suất anh có thể để lại thông tin tên và số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ online gúp anh ạ. Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.467606,
      "id": "22989882",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn hỏi là sp iphone 6 32gb này có chương trình hỗ trợ mua trả trước 0d không? Và nếu có thì mỗi tháng mình phải đóng bao nhiêu tiền và lãi suất thế nào ?",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm trên có hỗ trợ mua trả góp trả trước 0đ ạ, tuy nhiên tùy vào thủ tục anh có thì mỗi tháng anh có mức góp là khác nhau, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.380085,
      "id": "27914825",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trực tiếp iphone 6 có được phiếu mua hàng 500.000 không vậy? phiếu áp dụng cho đơn hàng bao nhiêu tiền , và những sản phẩm gì được áp dụng?",
      "answer": "Chào anh, Hiện khi anh mua sản phẩm  iPhone 6 32GB trực tiếp tại siêu thị Thegioididong.com sẽ nhận được khuyến mãi: Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ Giảm 1 triệu cho Apple Watch khi mua kèm iPhone/iPadVà phiếu mua hàng trị giá 500.000đ có áp dụng mua mất cả các sản phẩm tại DienmayXanh.com hoặc Thegioididong.com ở đơn hàng sau anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.356195,
      "id": "24421735",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi bên mình có áp dụng cho dùng thử máy trước rồi mua sau k ạ",
      "answer": "Chào chị,Sản phẩm này chị cần thanh toán trước sau đó mới bóc seal để thử sản phẩm được ạ, nếu chị muốn trải nghiệm trước thì chị có thể dùng máy trưng bày để trải nghiệm thử ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.31146,
      "id": "24871338",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi chương trình thanh toán trực tuyến bằng Visa được giảm 500k, nếu thanh toán bằng thẻ Master có được áp dụng luôn không ah ?",
      "answer": "Thân chào anh,Bên em đã nhận được thông tin của anh và sẽ có câu trả lời cho anh trong thời gian sớm nhất ạThân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.28565,
      "id": "23318393",
      "field_search": "question",
      "question": "em trả góp trước 0đ trong vòng 12 tháng thì mỗi tháng là bao nhiêu ạ? ko có gói trả góp 0% ạ? nếu trả góp có lãi suất thì em trả trong vòng 12 tháng mỗi tháng là bao nhiêu và phải trả trước là bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ với sản phẩm trên thì bên em vẫn có hỗ trợ trả góp với lãi suất 0% đó ạ. Nhưng với gói lãi suất 0% thì bên em chỉ hỗ trợ góp trong 6 hoặc 9 tháng thôi chị nha. Còn với gói 0đ của công ty tài chính FE Credit thì chị sẽ góp 1.003.000đ trong vòng 12 tháng đó chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.270294,
      "id": "26060217",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp 0% mình cần trả trước bao nhiêu shop",
      "answer": "Chào anh Dạ. Anh ơi,  nếu như anh mua sản phẩm online giá rẻ  7.990.000₫ thì sẽ không có gói lãi suất 0%. Còn anh mua giá thường 8.490.000đ thì sẽ có lãi suất 0%. Không biết ý anh sao ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.247814,
      "id": "24478771",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi trước đó em thấy có trả gop 0 lãi suất. Sao giờ lại thấy có thông tin lãi bên phần trả góp cho ip6 vậy a/c ?",
      "answer": "Chào anh,Hiện iPhone 6 32GB không hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ. Hiện chỉ còn các gói có lãi suất thôi ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.1958,
      "id": "31485318",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp 0% qua thẻ tín dụng và áp dụng mã giảm giá thì thủ tục thế nào để chiều mình ghé",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc Mã giảm giá 12/12 không áp dụng với lãi suất 0% anh nha. Không biết anh có Visa/MasterCard/JCB của Ngân hàng nào ạMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.165716,
      "id": "29478889",
      "field_search": "question",
      "question": "E thấy ghi giảm 500k thì áp dụng cho trả góp 0% ko ạ",
      "answer": "Chào chị.Dạ, với khuyến mãi giảm 500,000đ thì bên em không áp dụng với gói lãi suất 0%, còn các gói còn lại khi mình làm hồ sơ thì anh có thể nhận khyến mãi anh nhé. Xin chia sẻ thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.157084,
      "id": "30411518",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp 12 tháng thì lãi suất bao nhiêu ạ !",
      "answer": "Chào anhDạ nếu anh có CMND (đủ 20-60 tuổi) , sổ hộ khẩu / bằng lái xe thì anh mới đủ điều kiện tham gia trả góp nha anh , anh có thể cung cấp cho em thông tin về số tiền trả trước ( từ 0-70% giá trị sản phẩm ) là bao nhiêu và đã có những giấy tờ gì để bên em tư vấn gói trả góp phù hợp được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.127441,
      "id": "28292178",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn mua trả góp ip 6 32g trả góp 0% lãi suất thì trả tr bn v qtv?",
      "answer": "Chào chị,Với gói lãi suất 0% dành cho sản phẩm trên chị cần trả trước 30% trong 6 tháng hoặc 50% trong 8 tháng, thủ tục chị cần có là CMND   Bằng lái xe / hộ khẩu nếu chị quan tâm đến gói lãi suất này chị để lại số điện thoại để bên em hỗ trợ chị làm hồ sơ online nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.125868,
      "id": "26494276",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua với giá 6,9 triệu . Trả góp HomeCredit trong 3 tháng trả trước 60% thì lãi suất cụ thể là bn ạ ? Mình có gplx và cmnd",
      "answer": "Chào anh,HomeCredit không hỗ trợ 3 tháng anh nha. Và Công ty tài chính sẽ tính lại mức Trả góp chính xác cho anh khi Giảm 1 triệu nhé. Với CMND, Bằng lái xe, anh trả trước 4.194.000₫ (60%), mỗi tháng là 1.081.000₫ (góp 3 tháng), lãi suất 3.1% FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.121664,
      "id": "26190076",
      "field_search": "question",
      "question": "Lãi xuất 0% thì trả bao nhiu tiền trước ạ",
      "answer": "Chào chịChị tham khảo trả trước 2.547.000đ (30%) , trả mỗi tháng 1.032.000đ (góp 6 tháng) , lãi suất 0% của FeCredit cần đủ 20-60 tuổi , giấy CMND và bằng lái xe , nếu chị đồng ý gói lãi suất trên vui lòng chị để lại số điện thoại làm hồ sơ online nha chị .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.10431,
      "id": "24551648",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có cmt và blx. Mình muốn trả trong 4t vậy mình phải trả trước bao nhieu và lãi suất sau vậy qtv",
      "answer": "Chào chị Hiện chị cho em xin mức trả trước mà chị mong muốn để em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị được không ạ?Mong nhận phản hồi từ chị. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.061193,
      "id": "22563067",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả trước 10% thì lãi xuất ntn ạ?",
      "answer": "Chào chị ! Nếu chị trả trước 10% thì chị cần có CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện sẽ có lãi suất thấp nha, 3.75% / 2.25% theo FE Credit, chị đưa trước 899.000đ góp 6 tháng khoảng 1.619.000đ. Chị có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ cho chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.049984,
      "id": "25290868",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua iphone 6 32gb mua góp được ko ạ có lãi xuất 0% ko",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại công ty tài chính đã nghỉ tết, anh không thể tham gia trả góp. Anh vui lòng quay lại vào mùng 6 nha anh.Chi a sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.009022,
      "id": "26712750",
      "field_search": "question",
      "question": "nay ip6 k còn chương trình lãi suất 0% ạ",
      "answer": "Chào chị Trinh Rất tiếc hiện iPhone 6 bên em không còn áp dụng gói lãi suất 0% nữa, chị có thể tham khảo 1 vài gói lãi suất khác cho máy nhéThông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.942216,
      "id": "17564631",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hổ trợ góp lãi suất 0 phần trăm k",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm Iphone 6 32GB anh quan tâm bên em không hỗ trợ lãi suất 0% nha anh, tuy nhiên anh có thể tham khảo với lãi suất thường cũng được đó ạ. Anh có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ anh hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.903207,
      "id": "23409207",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 trả gop lãi xuất 0% e phải trả trước bao nhiu ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này đối với sản phẩm trên nếu chị tham gia mua trả góp thì chị không được hỗ trợ giảm giá khi mua online chị nhé. Chị có thể mua trả góp với giá thường, trả trước 3.596.000₫(40%) và trả trong vòng 6 tháng mỗi tháng 939.500₫ đó anh ạ. Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất trên anh có thể cho em xin thông tin số điện thoại để bên em liên hệ trực tiếp và làm hồ sơ online giúp anh nhé.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.882902,
      "id": "28008573",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua có trả trước được không ạ",
      "answer": "Chào chị,Sản phẩm này chị có thể trả trước 0đ, 10-70% nha chị. Nếu có thể chị vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền chị muốn trả trước, số tháng chị muốn góp, các giấy tờ chị đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị. Mong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.876232,
      "id": "28557543",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có trả trước 10% k ạ?? Và lãi suất là bao nhiêu và hàng tháng phải trả bao nhiêu v ad??",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả trước 10% chị nhé, Chị vui lòng cho em biết độ tuổi, hiện tại chị có giấy tờ gì ạ và chị muốn góp trong mấy tháng ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.849726,
      "id": "22416680",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình muốn trả góp ip6 32gb thì trả trc bao nhiêu  để có lãi suất tốt. Có gói trả trc ít k ad",
      "answer": "Chào chị Thanh,Dạ để có lãi suất tốt chị nên tham gia góp lãi suất 0% qua công ty tài chính HomeCredit ạ.- Chị trả trước 4.495.000₫ (50%) - Góp trong 8 tháng, mỗi tháng chị góp khoảng 597.000₫.- Yêu cầu đủ 20 tuổi, đang có giấy tờ CMND, Bằng lái xe.Gói này có phù hợp với chị không ạ.Mong phản hồi sớm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.84103,
      "id": "21917506",
      "field_search": "question",
      "question": "E múôn mua trả góp ạ nhưng trả trc là 0% thì ac cho e hỏi lãi suất trả 6tháng là bn ạ",
      "answer": "Chào chịChị tham khảo gói trả trước 0đ(0%), lãi suất 2,2% của FeCredit góp mỗi tháng 1.798.000₫ (góp 6 tháng) với CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.828649,
      "id": "25980750",
      "field_search": "question",
      "question": "mua góp lãi 0% thì trả trước bao bnhieu mỗi tháng đưa bnhieu ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị mua trả góp lãi suất 0%, chị trả trước 4.245.000₫ (50%), góp hàng tháng 562.500₫(góp 8 tháng), của công ty tài chính Home Credit, yêu cầu có chứng minh nhân dân hộ khẩu/bằng lái xe và đủ 20 tuổi chị nhé. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin số điện thoại để em làm hồ sơ giúp mình. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.821004,
      "id": "28723193",
      "field_search": "question",
      "question": "phiếu mua hàng 500k khi mua ip6 có áp dụng trực tiếp được hay không. 7tr490 còn 6tr990 hay phiếu đó chỉ áp dụng cho lần mua sau",
      "answer": "Chào anh,Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ không trừ vào giá sản phẩm anh nha. Anh có thể sử dụng Phiếu mua hàng này để mua tất cả siêu thị tại Thegioididong.com ở đơn hàng sau anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.746681,
      "id": "23153155",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu e trả trước k đồng thì lai suất Sao ạ",
      "answer": "Chào chị Huyền,Dạ với sản phẩm trên thì nếu chị trả trước 0đ thì sẽ có lãi suất là 3.75% đó chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.737554,
      "id": "27173246",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả trc 0 đồng, trả góp 12 tháng thì lãi suất bn và mỗi tháng trả bn và trả qua đâu ạ?",
      "answer": "Chào chị,Xin lỗi vì để chờ chị chờ lâu,Chị có thể trả góp tại Thegioididong.com chị nhé, nếu chị đủ 20-60 tuổi thì chị mới có thể tham gia mua trả góp được chị nhé. Mời chị tham khảo gói trả trước 0đ và góp 859.000₫ (góp 12 tháng) với lãi suất phẳng 3.22% của FE CREDIT chị nhé (cần CMND và Hộ khẩu). Nếu chị đồng ý với gói trả góp này vui lòng chị cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ giúp chị nhé !!Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.709657,
      "id": "27342160",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình mua iphone 6 ở mọi chi nhánh trên tgdd ở các tỉnh thành thì trả trước 0₫ vẫn được kh ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ được anh nhé. Nếu anh đầy đủ với giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện(cáp/nước/internet) có địa chỉ trùng với địa chỉ trên CMND hoặc Hộ Khẩu thì anh có thể tham gia gói lãi suất trả trước 0đ với lãi tốt nhất anh nhé. Anh cho em xin giấy tờ anh hiện có và số tháng góp (3-18 tháng) được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.704871,
      "id": "23399117",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá 8490.000 có được mua trả góp 0% không add? Và phải trả trước bao nhiêu?",
      "answer": "Chào chị !  Với giá rẻ online thì không được hỗ trợ gói lãi suất 0% chị nha. Mong chị thông cảm ạ. Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất khác xem sao nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.695236,
      "id": "28061303",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có cmnd và bằng lái, mình muốn trả trước khoảng 2 triệu sao đó trả góp hàng tháng không lãi suất thì hàng tháng mình phải trả bao nhiu bạn?",
      "answer": "Chào chị,Với CMND, Bằng lái xe, chị trả trước 30%(2.247.000₫), mỗi tháng là 911.500₫ (góp 6 tháng), lãi suất 0% FECredit chị nha. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.671512,
      "id": "29459875",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi e có nợ 1ngan hàng r muốn mua trả góp 0% lãi suất có đc k",
      "answer": "Chào anhDạ vẫn hỗ trợ làm hồ sơ anh nha nhưng tỷ lệ duyệt sẽ phụ thuộc vào công ty tài chính ạ, anh có thể chọn công ty tài chính khác với công ty đang nợ để có tỷ lệ duyệt cao hơn anh nhaThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.66888,
      "id": "22235586",
      "field_search": "question",
      "question": "Dòng đt này có hỗ trợ lãi suất 0% ko e?",
      "answer": "Chào anh  Với sản phẩm iPhone 6 32GB anh đang quan tâm rất tiếc chưa được hổ trợ trả góp 0% lãi suất anh nhé. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.628284,
      "id": "25881364",
      "field_search": "question",
      "question": "mình hỏi. nếu mình trả trước 100000 thì mỗi tháng mình phải trả lãi là bnhiêu vậy?",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể cung cấp cụ thể giấy tờ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện/ cáp/ nước) để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.622034,
      "id": "26107830",
      "field_search": "question",
      "question": "E k mua đx với trả trước 0đ à hay trả trước 0đ k áp dụng cho máy ip???",
      "answer": "Chào anh, Điện thoại iPhone 6 32GB có hỗ trợ trả trước 0đ anh nha, hiện sản phẩm được hỗ trợ giá rẻ online còn 7.990.000₫ ạ.  Anh vui lòng cung cấp những giấy tờ anh đang có (CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện), tuổi  để bên em có thể tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp nhất ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.603134,
      "id": "17739620",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 6tr thì có dc lãi xuất là 0% k",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là hiện tại iPhone 6 32GB chưa được hỗ trợ góp với lãi suất 0% anh nha! Anh vui lòng tham khảo các gói lãi suất khác để được hỗ trợ tốt hơn nha anh!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.58129,
      "id": "17626273",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có gói trả trước 0 đồng không ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy có gói trả trước 0đ ạ, để tham gia phải từ 20 tuổi trở lên và cung cấp các giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện.Anh có đủ không ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.559595,
      "id": "20461011",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi . nếu trả góp không đồng có được không ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm có hỗ trợ trả trước 0đ của công ty tài chính FECredit với lãi suất 2.2% và góp trong 6 tháng (khoảng 1.798.000₫/tháng), giấy tờ cần có là CMND, Hộ Khẩu , Hóa đơn điện anh nha. Nếu anh quan tâm đến gói trả góp này, anh vui lòng cho bên em xin thông tin tên và số điện thoại để liên hệ và hỗ trợ anh làm hồ sơ trả góp anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.554045,
      "id": "23994101",
      "field_search": "question",
      "question": "V phiếu mua hàng áp dụng gì được",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Phiếu mua hàng này dùng mua được tất cả sản phẩm  ở Thegioididong.com và DienmayXanh.com đang kinh doanh anh nha. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.5442915,
      "id": "22265728",
      "field_search": "question",
      "question": "Có áp dụng góp 0% cho gói của hd saison hk ad",
      "answer": "Chào anh Trường,Hiện em bên Online không có thông tin về gói trả góp bên HD SaiGon có hỗ trợ góp lãi suất 0% hay không ạ, mong anh thông cảm, anh có thể đặt hàng trước sau đó anh ghé siêu thị gần nhất công ty tài chính kiểm tra gói trả góp cho anh cụ thể đến anh nhé!Rất xin lỗi đến anh vì sự bất tiện này ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.51493,
      "id": "26988343",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi nếu mình trả trước 0% thì 1 tháng mình góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,  Chị có thể dùng CMND, hộ khẩu góp lãi suất 3.3% của FeCredit trả trước 0đ mỗi tháng khoảng 1.477.000₫ (góp 6 tháng) ạ! Nếu chị đồng ý với gói lãi suất trên, chị có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho chị nha! Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.508967,
      "id": "30083157",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi mua trả góp trả trước 0% e có CMND.Sổ Hộ Khẩu thì có mua được không ?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này thì hiện tại gói lãi suất trả trước 0đ thì chị có thể sử dụng CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) được chị nhé. Trường hợp này thì không biết chị muốn trả góp sản phẩm trong vòng bao nhiêu tháng ạ. Chị có thể để lại thông tin rõ hơn bên em sẽ kiểm tra và hỗ trợ cho chị tốt hơn chị nhé.   Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.4839,
      "id": "28163568",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp online ,mất lãi suất có đc giá 6.9..kg shop",
      "answer": "Chào anh!Rất tiếc khuyến mãi giảm 500.000đ khi thanh toán Online bằng thẻ Mastercard không được áp dụng khi mua trả góp anh nha.Chia sẽ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.463106,
      "id": "27534638",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 20% góp 6 tháng lãi suất bao nhiêu % z",
      "answer": "Chào anh,Anh Mua trả góp iPhone 6 32GB  Giá rẻ online: 6.690.000₫ thì tham khảo gói lãi suất 3-3,3% của công ty FeCredit trả trước 20% góp 6 tháng mỗi tháng 1.104.000₫ (góp 6 tháng) với CMND và Bằng lái xe. Anh vào ô MUA NGAY màu đỏ làm theo hướng dẫn để đặt hàng với giá rẻ nhé. Sau đó anh mua trả góp ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.463106,
      "id": "19628994",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 50% thì lãi suất như thế nào hả qtv",
      "answer": "Chào anh,Với iPhone 6 32GB, anh đủ 20-60 tuổi, có CMND, hộ khẩu/bằng lái xe nếu trả trước 50% giá máy, phần còn lại có thể góp trong 8,9 hoặc 12 tháng với lãi suất 1,75% của HomeCredit nha anh! Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất này, anh có thể để lại thông tin tên và số điện thoại. Siêu thị Thegioididong.com sẽ liên hệ hỗ trợ anh duyệt hồ sơ online nha!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.455561,
      "id": "28345062",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu em mua trả góp thì em trả trước   4triệu được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì anh có thể trả trước 3.745.000₫ đó anh nha. Nếu ưng ý thì anh có thể cho em thông tin về số giấy tờ anh hiện có và số tháng anh muốn góp để bên em có thể tư vấn cho anh một gói trả góp phù hợp anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.448763,
      "id": "24834917",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mua trả bằng thẻ visa để được giảm 500k. có dc áp dụng dộn 3% U23 chiến thắng ko bạn?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ nếu chị mua sản phẩm này và thanh toán trực tuyến qua thẻ Visa sẽ được hỗ trợ giảm 500.000đ chị nha, mã giảm giá U23 không áp dụng đồng thời giảm giá Mastercard, VISA nha chị, mong chị thông cảm nhaThông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}